得罪講句轟仔冇咗姓夏條垃圾喺度踢得爽好多

冇佢喺度妹妹下